有冇人知呢個係男定女？

岩岩碌碌下facebook見到有個人 咁就撳入去睇下啦
一睇cover photo已經唔係好對路
之後碌落啲望下：

小喵喵？.？
咁佢又有個fans group 我又撳入去睇下咩嚟啦
屌得一個member嘅

最尾搵到呢張冇美肌嘅相就firmfirm地佢係男人
有冇人識佢 究竟佢係男定女 好想知
佢fb:

話撚知佢男定女啊
一句講曬........屌！佢！老！味！好！撚！柒！

關你咩事
更加唔關我事

香港大把精神病人 個個都要care下？

成隻連狗咁

男

Keyword: 練家俊

樓主on9

原來咁出名架

屌，又係死愛滋基佬屎忽鬼

識唔識加慎入兩隻字?

sorry囉
不能只有我看到

小森哥？

佢喺鐵膠界出晒名